致所有新入學嘅毒撚fm

其實唔洗介意一個人食飯上堂做project
因為好快你就會習慣

已經習慣入廁所食飯

屎味撈飯

真好味

已經對屎味麻木了

其實一個人幾好
食飯唔洗介意人地口味
做project 唔洗遷就人